{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_111848",
        "source": "온라인문서",
        "writer": null,
        "ISBN_ISNN": null,
        "version": null,
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6896487'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2018-09-24",
        "domain": "음식점",
        "title": "식어두 맛있는 동그랑땡 양념으로 4가지 모듬전"
    },
    "text": "冷めてもおいしいジャンタレで4つのチヂミの盛り合わせ\\n\n昨日名節料理でチヂミを焼きました。 チヂミはハイライトの料理で、トングランテンタレで4種類を作り、より多様でボリュームたっぷりに作りました。 料理をしていると要領も出て、知恵も増えていくということをよく感じます。 料理もいつも考えていることですが、産毛をたくさん使わなければなりませんでした。 温家族とチヂミを作りながら簡単な穀酒を一杯飲んだので遅くまで送って大変でも心は胸がいっぱいで嬉しかったです。 油の匂いが漂ってこそ名節のような雰囲気を感じることができる前ですから。 おいしく焼いて召し上がりましたよね？ 幸せな連休をゆっくりお楽しみください。 , 調理時間 : 2時間以上、材料 : 牛ひき肉、豚ひき肉、玉ねぎ、にんじん、卵、紅青陽唐辛子、ニラ、エゴマの葉、椎茸、カボチャ、エビ、クラミ、マイルドスパム、チヂミ粉、もち米粉、焼酎、清酒、塩(好みに合わせて) 、ごま塩 、ネギ、ごま油 、ニンニク 、レシピ : 牛ひき肉に焼酎の寧酒を入れて寝かせます その間、タレに入る材料をみじん切りにします。古株のエゴマの葉、シイタケを手入れします。寝かせておいた肉にトングランテンのタレをかけます トングランテンタレで唐辛子チヂミ、エゴマの葉のチヂミ、シイタケのチヂミトングランテンを順に作ります 器に盛り付けます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チヂミは何の名節料理で焼いたのですか？",
            "answer": "チヂミは昨日名節料理で焼きました。"
        },
        {
            "question": "なぜチヂミを盛り合わせにしたのですか？",
            "answer": "より多様でボリュームたっぷりに作るためです。"
        },
        {
            "question": "いつ料理をしていると要領も出て、知恵も増えていくと感じますか？",
            "answer": "料理をしていると要領も出て、知恵も増えていくと感じますか？"
        },
        {
            "question": "なぜチヂミを作る際に産毛をたくさん使わなければならなかったのですか？",
            "answer": "料理もいつも考えていることですが、産毛をたくさん使わなければなりませんでした。"
        },
        {
            "question": "料理をしながら何を飲んだのですか？",
            "answer": "簡単な穀酒を一杯飲みました。"
        },
        {
            "question": "おいしく焼いて召し上がりましたか？",
            "answer": "おいしく焼いて召し上がりましたよね？"
        },
        {
            "question": "どんな雰囲気を感じることができる前ですから、油の匂いが漂ってこそ名節のような雰囲気を感じることができる前ですか？",
            "answer": "油の匂いが漂ってこそ名節のような雰囲気を感じることができる前ですから。"
        },
        {
            "question": "どのような料理を焼いたのですか？",
            "answer": "昨日名節料理でチヂミを焼きました。"
        },
        {
            "question": "調理時間はどのくらいでしたか？",
            "answer": "調理時間は2時間以上でした。"
        },
        {
            "question": "どのような材料を使用しましたか？",
            "answer": "牛ひき肉、豚ひき肉、玉ねぎ、にんじん、卵、紅青陽唐辛子、ニラ、エゴマの葉、椎茸、カボチャ、エビ、クラミ、マイルドスパム、チヂミ粉、もち米粉、焼酎、清酒、塩、ごま塩、ネギ、ごま油、ニンニクを使用しました。"
        },
        {
            "question": "遅くまで何をしていましたか？",
            "answer": "遅くまでチヂミを作りながら簡単な穀酒を一杯飲んでいました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 429,
        "QA": 431
    }
}